曾經因爲語文能力而錯失機會既入一入黎

Dse報大學又好

大學生報intern 又好

畢業生報grad job 又好

仲有好多人慨嘆自己有料但係衰英文/普通話

我想講既係 其實一年時間已經改變到好多野 你地只要俾一年心機出黎去浸

語文能力係可以有好大進步

其實大家十尾廿字頭仲有好多機會同時間 千其唔好放棄 今年衰左咪操一年再去報

過來人上

何謂差

得兩個半月有無可能變得好

英文可唔可以係u升2

可以 3都得

.....

@烏大龜

樓豬好廢😂😂

小妹英文有2 dse 32444 16分

報讀asso課程

而家入三大商科

有冇考番ielts?

而家去到4月可以做d咩

DSE 考普通話咩?